［絕非分化］我地一直秉持嘅fact check原則去咗邊？

今日下晝 三毛同警犬全體出動帶風向放流料 6點清場 政府cut交通同網絡 T1熄燈等消息全部未經驗證就上晒熱門
唔係要屌你地散水 但係明顯好多人俾呢啲流料牽著鼻子走 我地69以黎一直要求fact check 所有野都要小心求證 但係今日嘅香港人竟然突然間忘記左呢個大原則 俾人帶走晒
好遺憾事實已定 而家係時候做賽後檢討睇吓我地邊到可以做得更好
香港人聽住！由而家開始 所有野都要做fact check 唔好咁易俾風帶走！

推

講之前 機場去留自決 個個都大個仔自己諗野 唔好受人影響 因為分化撚正正向你地呢一點 跟大隊 打
1.新聞都講 所有機取消因為佢要重新編配
2.香港機場係意義上係代表香港國際形象 有咩事香港都係咁先
3.警察黎唔代表一定清 所有野加加埋埋可能就係要製造白色恐怖令你自動退場
4.兄弟爬山 各自努力
5.死黑警食屎啦屌你老母18代 有你咁既後代真係你家族既絕代之恥

1.一到危急情況前後太多假消息互動什至傳到好似真咁樣
2.容易被滲透 要搞咩都係 太易被煽動做一啲過火野
3.缺乏清晰目標

我唔係要搞分化
首先 經過琴晚一戰大家要提高警覺 要透過唔同渠道認識了解臥底特徵 （難度系數高）
其次要明白 fc重要性 收到線報都唔好輕易轉發 多啲question 除左收集仲要分析呢樣野 機會成數高低。好多時情報唔怕多 問題係點樣篩選假同真情報 再利用機會率去分析發生既機率（建議成立連登情報組＆成員要通過職業審查以免有臥底混入*eg收入證明*因為呢part相信大家會比較大既反對聲音 實際我覺得都要再去傾）呢樣野唔係起大台 只係想有一個可以準確發放信息比前線同後面再自行決定下一步行動
同埋我地要文宣之中有取巧 暫時要以廣大市民接受為本 因為無野可以一步登天。黑白 等於 良知 呢個係好好既方向去令淺藍或政治冷感之人都出聲。要企係多方面立場去諗既野先能夠痛擊敵人要害。

係咁多 希望大家睇睇

要所有人都睇到

有錯就要改

Pish

對唔住，我有份話俾入機場嘅朋友知有關消息，之後亦都有向一啲仲係機管嘅朋友求證，佢地都話高層要求佢地早啲走，因為有通知話黑警會入去做嘢，雖然我只係要求朋友小心自己人身安全，但我都算有散播到，係度講句對唔住！我真係唔想見到有人為左呢個仆街政府受傷。

大家大大力屌我喇，我錯左我認

Push

不分化 不割蓆 兄弟爬山 一齊努力！

謹記

空姐send出黎既野 又話地勤朋友乜乜乜 仲可以點fact check不過我已blacklisted左佢

小心求證

擔心係人之常情 但都要理性分析

賽後檢討

岩，小小野就驚。
你出得黎非法集會一定有風險。
咩都唔check 信哂網上資料。
如果想無風險既不如留係屋企睇直播

凡事要check清楚